其實武漢肺炎早喺4月已經結束，之後發生既全部都係心魔作祟嚟

菩提本無樹，明鏡亦非台，本來無一物，何處惹塵埃?